全英超最貴後防線 係咪曼聯？

曼城貴D

計人工就最公道

雲比沙卡真心勁
Maguire似水

唔計